屌你老味蘋果動！！！！！！

成日一禁入去拉兩下就整單嘔心新聞出黎

仲要有埋相唔打格